{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 파도펜션"
    },
    "text": "入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューを利用する際には炭とグリルが利用でき、費用は2名基準で20,000ウォンです。 全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができ、波1、2、3号の客室にはパラソルが設置されており、波4、5、6号の客室には屋根が設置されています。 乳幼児も含めて人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車場があり、利用は無料です。 追加で知っておく事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用費用は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "波1、2、3号の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "波1、2、3号の客室にはパラソルが設置されています。"
        },
        {
            "question": "波4、5、6号の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "波4、5、6号の客室には屋根が設置されています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、乳幼児も含めて人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加で知っておくべき事項はありますか？",
            "answer": "特に知っておくべき事項はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 359
    }
}